如果 你能夠搵到一個可以代替我嘅人

而對方會令你冇咁大壓力
會令你覺得更同步 更on the same page的話
我會離開 放手
但如果 暫時呢一個人未出現
我都希望 留喺你身邊陪住你嘅 可以係我

你有無諗過你既存在對我而言阻撚住曬

你都有道理